[冇圖]有冇人同我一樣 成日手殘禁錯野

收起左hkg+入去另一個folder

我食辣嘢都會頭痕

永久保存在呢部手機上